罷工唔應該set太近

死線》升級
仲要時間去宣傳

屌你地咪咁撚on9旨意地鐵車長同公務員

agger

但呢2個parties 罷，其實係一個好大既幫助，之後再開始發動更大罷工

其實最重要都係要泛民吹大雞

咁講 如果我地定左個日子日日推
泛民會唔會唔跟先

好難講
我相信泛民唔會割席
但泛民會唔會跟真係唔知
呢點靠泛民議員自己商討啦

要多些時間準備，因為香港人返工的心態很重。
這點好不好，不在此刻討論，但事實就是這樣。
不過如果隔太久，也怕多變數。
個人感覺大約一個星期來宣傳和解釋，效果比較好。
（思考自己和身邊的人的情況，就是如果我要通知和勸服他們，要多久時間）

我覺得都差唔多
如果聽日宣布既話
大約要禮拜尾罷

agree

倒不如…

各自努力